香港有車人士合法咁揸成日車

其實香港既交通支唔支持到?

一齊轉回旋處啦

超低成本不合作運動上線了

星期六？

全部人都諗唔到邊個出口出 係入面係咁轉

講緊回旋處

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！

Email template:

Subject
Please ensure the safety of our staff on 5th August Strike

Content
Dear Management of ___________,

According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in our area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a clarification on management’s plan?

Will there be any disciplinary action if the employee decided to join the strike on 5 August 2019?

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

可以轉走完再轉過 一定合法

觀塘 九龍城 象鼻山 上水 大圍

仲有冇?

推